慎防以四川地震名義又強搶香港人錢

實無程程通過 無端端捐一大筆